［牛肉］7月去東京 一人一間覺得最好食嘅餐廳

嚟緊7月會去東京，二人行，想食啲好好味嘅牛，暫時shaushabu想試人形町今半，燒肉想試治郎丸立食，但係都未好決定到，所以上嚟問下大家意見

shabushabu同燒肉都啱

推

做咩負皮
俾啲意見